今日m記有咩優惠

如題

買野會自動幫你走飲筒

我要麥樂雞

1月2日 － $10九件麥樂雞
1月3日 － $16四重芝士孖堡+蜂蜜梨茶
1月4日 － $10脆雞扒+細汽水
1月5日 － $10新出士多啤梨蛋糕脆脆麥旋風
1月6日 $10兩個蘋果批/香芋批
1月7日 $10新地蘋果脆
1月8日 豬柳漢堡買一送一
1月9日 $10兩隻脆香雞翼+細汽水
1月10日 $11雙層芝士孖堡
1月11日 $16板燒雞腿飽+中杯裝Fuze Tea 蜂蜜梨茶
1月12日 $10士多啤梨蛋糕脆脆麥旋風
1月13日 $10兩個蘋果批/香芋批
1月14日 $10新地蘋果脆
1月15日 $16巨無霸+中杯裝Fuze Tea 蜂蜜梨茶
1月16日 $10兩隻脆香雞翼 + 細汽水
1月17日 $10芝士漢堡+細汽水
1月18日 $10 士多啤梨蛋糕脆脆麥旋風
*優惠細則以麥當勞Facebook/網頁公佈作準.

同上面唔L同嘅